instagramjj 毒撚唔明

佢係自己幫自己ig賣廣告定人地幫佢ig賣廣告
毒撚少玩，唔明點解冇follow都睇到唔識既人？
btw如果真係幫自己ig落廣告都幾...

我估係自己幫自己ig賣廣告

見唔見到贊助兩隻字

會唔會係自己落廣告都有呢隻字